200隻狗去人地office周圍摸...

會唔會放左好多偷聽器喺度？

散播肺炎

消吓毒先好

唔奇

警察洗撚做埋呢D偷偷摸摸既野?
警察不嬲光明正大